Netflix 夾family plan

搵人夾family plan (Premium $93/mth)
4個分, 1人$279/12個月, 轉數快一次過比一年
有興趣請tg

Thx

push

窮撚唔好搞咁多野啦

我夾錢屌你條女就得